對大家好失望，竟然冇人講牙fred

仲有牙鏗牙鈞馮鷹鷹

又吹奏牙fred

牙Fred究竟有咩吾識

態貓專一至死

牙Fred雁詩

同體育有乜關係牙

有馮鷹鷹？

雲加專一至死

依家牙Fred同撈家鬥戲不落下風

屌你老味 千奇百趣疾魚雷都同體育冇關係

鷹鷹好mk好正

容我張狂，牙fred由第一集開始已經超越咗牙良

好撚正

牙fat好撚型
又有頭腦又有錢又食到人妻OL

系

首片尾曲完全大炒牙良

坤哥>>>>牙fred

波叔人都走左啦

佢d膠力仲係咁勁

真

呢個角色真係癡撚線

咁又唔係，牙良個首都係世界級

笑得好型

牙坤戲路太窄，只可以做毒撚

又有

從沒懼怕

系 我反TVB都日日追

真實player，拍戲做毒撚
有邊個做到？

Costanza

我係男人都愛上佢

扮乜鳩，就咁睇刀覺得牙fred真係慈父

頭寒吧

歪星都可以擔正

得廿幾碎人都做到慈父feel d演技

三十幾碎了 做左十年性格演員

就咁睇完全唔覺，懷疑牙fred識長生不老

反fred = on9

我之前以為佢18碎

推

幫推

歪😂

投降吧我沒有辦法

迷雲吧我沒有辦法

牙fred簡直完美

迷雲吧我沒有辨法能讓你反兵工廠

牙fred世界第一

牙Fred+撈家=完美組合

只有坤哥先可以同牙fried 睇齊

牙fred+坤哥=世界

新四大天王：牙Fred 坤哥 牙醫 胡鴻鈞

系=_=

牙你老母 系你老母 表情撚
死出連登啦
( Show Blocked User - N_Bendtner )

做咩姐你=.=

牙Fred 世界第一

佢痴左線牙= =

香港人壓力真系大（＾◇＾）

我角得佢似大陸囝(¯―¯٥)